是日早餐

珍珠雞 小龍包

豬骨湯味公仔麵

九唔答八

好

冇圖學人開post？

送關平去孤兒院

收皮啦

肥絲真係可怕

得罪肥婆真係慘過食2舊屎